戰術討論 麻煩神獸請出盡全力打手指 膊頭 膝頭

見到手足淨係打頭 頭骨好硬 其實好易好返
手指 膊頭 膝頭！
手指 膊頭 膝頭！
手指 膊頭 膝頭！
手指 膊頭 膝頭！

手指 膊頭 膝頭！
手指 膊頭 膝頭！
手指 膊頭 膝頭！

要骨折，唔要流血
要骨折，唔要流血
要骨折，唔要流血

講幾多次唔要打頭

覆骨折

PUSH

打手腳關節位

正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人
正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人
正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人